諗住買隻婚戒扮已婚，有女埋身都可以揾藉口鬆人

想買隻白金有少少石既款
有時搭地鐵見人戴婚戒
就覺得呢d人差極有限
同埋覺得會有安全感d
不過香港人始終唔興戴
同事
自己老豆老母
親戚
好多都冇戴
以前打日本人工
就個個都戴咁滯
女上司A
唔知幾多卡
總之好閃
女上司B
成隻都係碎石圍住哂
其他就最plain個隻

樓主好靚仔